留左咁多場力 大家估下利記今晚贏幾多球？

3場不勝
保守估計 今晚至少數3粒

利記踢聽晚喎

屌 7左
聽日再推

雖然曼聯係好好笑
不過我地集中返吹奏利記先

曼聯又中槍啦